Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

Document Object Model - это объект всех тегов, пробелов и комментариев, которые находятся в документе. Можно их создавать в html  или с помощью js. Каждый тег в документе отображается в DOM, вложенные теги - это дети. Мы можем ими управлять используя js c помощью различных методов.